你遇過最自卑嘅人係點

如題

我

係咁講自己以前有幾勁幾叻

吹水吹得好勁 公屋仔話自己係百億富翁
唔配合佢就發癲 吹得更勁 話人妒忌佢

唉我真係不知好歹 見到百億富翁都唔刷鞋

自卑唔係講緊啲人咩事都好驚青，唔敢同人講野個種咩

果d係普通自卑
自卑到盡頭就會自大 勁偏激
驚人睇佢唔起 猛吹水
吹水到自己都信
好得人驚呢d究極版

因為自卑，自我催眠到有強大信念，覺得有公屋係人生贏家，溝唔到嘅女都係雞

自卑喎唔係自大

我自己，啲人話自己唔差但我都係覺得自己差

自卑到盡就係自大呀
成日想當年咪即係依家唔得

咁我公司都有一兩個依啲人
日日講以前講書又幾勁

連登兒子：公屋有過百億好出奇？公屋先有錢呀，窮人廢人先住私人屋苑

搭小巴唔敢叫落車